### Опишіть своїми словами, що таке метод об’єкту ###

Метод об'єкту, це функція, яка є однією з властивостей об'єкта.

### Який тип даних може мати значення властивості об’єкта? ###

Значення властивості об'єкта, може мати будь-який тип данних з існуючих в JS.

### Об’єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття? ###

Оскільки об'єкти можуть містити в собі дуже багато інформації, то вони не зберігаються цілком в змінну, а зберігають в собі посилання на комірку в пам'яті де був збережений цей об'єкт.